由呢刻開始

邊個見到親支狗斬人/打人叫報警
邊個就係鬼

唯一解決方法就係私了, 只要多幾單上新聞
班垃圾就唔會再敢亂黎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

連儂牆真係要搵人睇水

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

其實次次還拖還幾下就有人護住條友走